[20世紀最大迷題]搖滾準備？瞄撚準未？條撚準備？唔撚準避？

到底當年佢up乜鳩？

搖撚準備

唔撚準備？

爛咗啦